點樣分辨一個人係咪厹

好似依家追條女，傾個偈就變到係厹咁
厹死全家

知道人地有女仲死埋去咪 = 厹

條條女都追

呢D一定係
不過有D知條女有拍拖，成日都好關心佢，見佢唔開心會主動問咩事，但又唔會約出街。
算唔算厹

鍾意左朋友條女

人地有條仔做乜仲要去關心人